中國政府是否犯賤？

一邊叫人退出中國籍另一邊就老屈BNO係中國人